有冇人今鋪撐林鄭

今鋪cut 廢老金 無可否認 林鄭講野係好涼薄

話自己60歲都仲做十幾個鐘既呢d廢話

但係的而且確 佢係個預算案到 白紙黑字寫到明

依家個個議員屌鳩佢唔講 話佢老屈

屌你班垃圾議員 即係冇撚睇過份野啦仆街

對事唔對人 今鋪我覺得林鄭冇錯 係涼薄姐

佢針對人口政策 個退休年齡 去到六十五歲

改變個福利 令人做耐d野 好合理 你班議員個時又話得

依家個個出黎屌政府 班議員就將個波推比林鄭

希望大家理性討論 獨立睇呢件事 唔好拉埋其他野黎講

利申番先 等陣比人屌五毛

政府都係on99架啦

150人唔係問題

150隻垃圾就好有問題